近排成日都好急尿，急都上瀬咁

醫生話我膀胱活躍症，開咗啲藥俾我都根治唔到
有冇過來人試過

*想

推，有冇過來人講兩句

自慰得多會咁
之後如果戒咗就冇咁易急

真？巴打之前都喺咁？

真 你試吓唔好打咁多j
我絲嚟 唔好意思

我啱先搭巴士嗰陣忍唔住，差啲瀨咗

小忍怡情

有冇試吓睇中醫

我都係咁
近排好易急尿 一急就好似急到要瀨咁
有幾次都差啲忍唔住

係咪Feel到膀胱未滿？但係就成日就快流出嚟咁嗰種？
我都係，仲排緊專科

吸毒會令膀胱變細，要每兩個字去一次廁所...每兩個字去一次廁所...每兩個字去一次廁所

樓主夜晚咪冇教好瞓

究竟發生咩事

係啊，屌

幾排的確成日好夜訓

我

正解

咁啱睇緊你啲post你就覆我

痴線架 做咩冇啦啦睇我啲post

咁啱噤咗入你個post啫 唔好諗多

回返樓豬，我之前嚴重到最尾幾滴屙唔出，著條底褲會濕濕地

自從叫左雞之後好返好多

頭先諗緊我同你相認+發展+組織家庭

宜家好失望

叫咗你唔好吸毒嫁啦

咁如果一個男仔唔係成日急尿，但好易就出前列腺液，條底褲成日濕係點解

冇問題

我都係咁 拖下手仔都出晒汁

其實以前都有睇開你啲post
不過試過有次覆你點知俾你鬧，之後就冇再噤入你啲post到睇

你真係有一顆少女的心

係咪寸緊我

驗左尿？

我喺淨係急尿（好撚急丶想瀨）
但去廁所又屙唔多尿

驗咗，尿液正常

平日係咪飲得多飲品？
次次飲完啲珍珠奶茶個啲化學野都會咁

係咪話冬天因爲少排汗都會多咗急尿

我都有

去完半個鐘又急

返工睇少啲四仔啦

我通常喺床先睇

我得急嘅感覺，尿唔多

戎一排j啦 身體會自己恢復

你最後有冇根治？

冇吸毒

係咪100至200cc？好大機係膀胱活躍，但食藥都唔得？
有冇去排專科，基本上普通科好難跟咁詳細

有排好大壓力，唔知點解會好有尿意，但過左陣就無野

有冇得醫好架？

你食咗藥唔得？

排專科先會Check到好多嘢
你去邊度睇架

而且仲要靠自己練習收縮

你係咪成日 edging

要練pelvic floor肌肉啦

推

啱先跑咗陣，好似冇咁急

同樣膀胱活躍症
睇咗兩次西醫食咗成個禮拜藥都唔掂
最後睇中醫兩劑搞掂

我求其樓下街市啲老中醫度睇
中醫角度話膀胱濕熱 你上網搵下資料

巴打介唔介意詳細講下你當時嘅病徵

小便痛 尿頻 尿量少 尿不清嘅感覺
睇西醫啲西藥令到你啲尿變色 好驚比人睇到以為你咩事

頂， 我都係

同片中患者好相似
有強烈尿意，但排尿量少
病毒入侵白血球，令脊髓發炎
好似好大鑊

我小便唔痛、冇尿不清

試吓唔打丁
最唔飲可樂丶啤酒
早啲瞓
做多啲運動
睇下會唔會好啲

我好似喺搭車先急
係咪心理作祟？

飲咖啡多?

唔多

有冇同路人

我依家唔敢搭巴士，剩係得MTR
因為驚突然急
但喺屋企又冇事喎

我想係
點開口同醫生講 我怕醜

我都係*

個醫生好撚hea
佢話可能要兩丶三個月先好番
但佢開藥分量又唔夠一個月
我食唒啲藥又要複診，又要洗一筆
最弊係我唔知係心理定係生理出事
唔知可唔可以根治到

我每個鐘都柯一次 驚比同事以為我唔知咩事

你飲水多唔多？
屙尿量多唔多？

飲水好多
量就一時時 日頭就多嘅
試過柯尿 柯完又急 柯完又急急地 柯咗半個鐘

我無吸毒

你喺幾時開始有事？

我諗一兩年前啦 二十頭 咁快就虧
樓主你幾歲開始虧

我都係二十頭
但我淨喺搭車先急

屌 我都係咁 一急就好撚急 要即刻痾個隻咁

我依家旅行都唔敢去
你幾時開始急？

遲吓諗住睇中醫

夜晚屙3次夜尿
你小事

師兄有冇睇醫生？有冇其他病徵？

之前病咗 驗過好多野
我自己都驗過有冇蛋白尿
咩事都無

咁最後點解決？我痾一次夜尿已經好影響睡眠質素

廿幾歲 都係咁應該4年 醫唔好

隔幾耐要痾一次？一次痾得多唔多？超唔超過10秒？痾咁密會唔會好口感？

咁你呢幾年點過
搭長途車丶去旅行點

唔好成日忍尿 唔係成日夾gapgap

我淨係行街丶搭車先會咁
一個鐘去一丶兩次，屙得唔多
醫生話我心理影響生理

絕對唔係小事，一出街就想瀨尿

我應該有焦慮症

督尿多唔多

應該心理作用，好小事

話雖如此，但嗰種心理壓力好巨大
有時長途車急到忍唔住中途落車

今日尿道炎返發
睇到post好有共嗚

點發現尿道炎架？

成日突然好急尿
但係屙得好少甚至得幾滴
屙個時赤痛
過左幾粒鐘之後就有血尿
今年第四次返發

其實好快訓得返
如果真係眼訓

男定女先?

男

砍掉重練

打丁過量

我都試過 係一柯完就急 仲要係勁急個隻 睇醫生又話我正常 之後開始做運動 同埋戒咗打丁 過左一個星期左右就無事 依家忍十幾個鐘都無問題

多謝巴打，你嘅故事好鼓勵到我
我會戒丁架啦

屌，每晚驚到失眠

唔洗太擔心，尿急有關既病除左cancer之外都唔會死人，前提你驗左尿都冇睇即係應該唔關cancer事，作為過來人我係一個焦慮症患者有過尿急既症狀，如果你話係屋企冇咩事出街先係咁咁就好大機會係心理，呢個病唔係靜係心理，生理都好有關，自律神經過敏會令你成日覺得好急，我比個suggestion你，出到街如果覺得急就去左先，去完就搵野做下，做到覺得再急就再去，如此類推，呢個病唔會跟你一世，你會慢慢改善同埋有日會好番 (如果你係焦慮症) 如果你想問多d關於我呢類問題可以係telegram答你，hope this helps.

爸打，好多謝你嘅留言
好有用

巴打你係去左睇醫生？
睇咩科？
我由細到大都好易尿急
我都懷疑自己係膀胱過度活躍症
定係膀胱容量細

近呢幾年嚴重左
一急尿已經係好快去到好急果隻
幾乎忍唔到
同埋如果阿媽煲啲湯水比較涼
一定瘋狂痾尿
一個鐘痾兩三篤老夠膽死

都唔知自己係腎虧定咩定膀胱問顯
係咪直接睇膀胱最正路？

巴打邊度睇？

你係屋企時會唔會急？

如果喺屋企都急，好大機會係膀胱活躍症

如果淨係出街丶搭車丶緊張先急，應該係焦慮症

我睇咗泌尿科，醫生會開隻藥叫Detrisitol，食咗冇咁急

咩情況都會

醫生話膀胱活躍症快則兩星期丶慢則三個月醫好（好似係）
巴打快啲睇醫生

巴打邊度睇
醫生咩名
參考下
大概會有咩程序
驗尿？照鏡？之類
收費係點
洗唔洗覆診

尿心急人上

唔洗客氣，我都明白個種感覺係好辛苦甚至可以令人乜都做唔到 你再有野問就telegram我啦

求其一間泌尿專科都得啦
驗完尿，冇事嘅話就話你膀胱活躍症
之後再開藥俾你
你預千零蚊一次，視乎有冇復發而複診

好既
轉頭上網睇睇邊間好

我有食過vesicare 同 betmiga
Betmiga 好似係新藥 副作用較少 (口乾便秘個d)
食左儲尿量有增加 但始終都係all 完好快就有急尿感覺 所以最後都係無食 轉左中醫
但如果有巴打夜晚都易急醒 食呢d 藥應該會有明顯幫助
同埋可以買個量杯 做小便日記 對自己留意病情都有幫助

你睇完中醫後好番未？

好唔番 最多係舒緩下 時好時壞
老實講 呢類病 無病因 去照晒所有野都話無事
醫生都係開藥比你舒緩病情 唔算係醫左個病
同埋一段時間都係咁既話 其實心理已經有一定影響
可能就算好返d 心都仍住有事
利申 已經唔記得左正常係咩感覺
祝大家襯仲記得正常係點 可以好得返

9 成係尿道炎
試過一次, 就係好易急尿, 而且一急就要即刻衝入廁所屙O個隻, 但入到廁所除左褲, d 尿又唔係即刻出, 而係feel 到佢慢慢走出黎, 而屙出黎都係尿柱非滴尿
之後睇醫生食藥, 我諗有成3 4 個禮拜先好, 之後食藥食到個人勁虛, 潮熱出汗, 搞左好耐先回復返之前咁

O個排身體唔知乜事, 虛到D 精水噤稀添

尿道炎屙尿會痛
但我冇痛喎